<h1>Scraping</h1>

<p>
  Vamos entrar em um perfil de personal "Pessoa Fake", fazer o login.
</p>

![](GIFS/passo1.gif)
<br><br>

<h3>Encontre o perfil para extrair!<h3/>

<p>
  Entrar em seguidores, no perfil que deseja extrair. Uma parte trabalhosa, devemos rolar a página até o último user.
  <p><i> O Webapp só aloca em memória um array de tamanho 100,então ele carrega contendo os 100 primeiros users então devemos carregar-los por inteiro!</i></p>
</p>

![](GIFS/passo3.gif)
<br><br>

<h3>Coding ..<h3/>
  
  <p> Abra o terminal do browser e execute os comandos.</p>


![](GIFS/final.gif)

<i>Para o Instagram segue a mesma maneira de utilização</i>
